{"translation-revision-date":"2022-03-03 08:20:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Select image":["K\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Check out %s!":["N\u00e9zz\u00fck meg milyen a %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Szeretn\u00e9 hozz\u00e1adni ezeket a keres\u0151 kulcsszavakat %s elemz\u00e9shez, hogy tov\u00e1bb optimaliz\u00e1lhassa tartalm\u00e1t?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Probl\u00e9m\u00e1ba \u00fctk\u00f6zt\u00fcnk a keres\u0151 kulcskifejez\u00e9sek megszerz\u00e9se sor\u00e1n. K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra k\u00e9s\u0151bb."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["El\u00e9rte a maxim\u00e1lis 4 keres\u0151 kulcssz\u00f3 sz\u00e1m\u00e1t. Megv\u00e1ltoztathatja vagy elt\u00e1vol\u00edthatja a keres\u0151 kulcsszavakat %s metale\u00edr\u00e1sban vagy az oldals\u00e1von."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["V\u00e1rjon, am\u00edg %1$s csatlakozik a(z) %2$s - hoz, hogy az aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcsszavakat megadja ..."],"Upgrade your %s plan":["Friss\u00edtse a %s tervez\u00e9s\u00e9t"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["El\u00e9rt\u00fck a napi lek\u00e9rdez\u00e9si korl\u00e1tunkat. N\u00e9zz\u00fcnk vissza holnap, vagy fizess\u00fcnk el\u0151 a %s oldal\u00e1n."],"Last month":["El\u0151z\u0151 h\u00f3nap"],"Two months ago":["K\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Three months ago":["H\u00e1rom h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Four months ago":["N\u00e9gy h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Five months ago":["\u00d6t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Six months ago":["Hat h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Seven months ago":["H\u00e9t h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Eight months ago":["Nyolc h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Nine months ago":["Kilenc h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Ten months ago":["T\u00edz h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Eleven months ago":["T\u00edzenegy h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Twelve months ago":["Tizenkett\u0151 h\u00f3nappal ezel\u0151tti"],"Get more insights at %s":["Tov\u00e1bbi aj\u00e1nl\u00e1st kaphat %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Keres\u0151szavak mennyis\u00e9ge az elm\u00falt 12 h\u00f3napban 0 \u00e9s 100 k\u00f6z\u00f6tti sk\u00e1l\u00e1n."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az aj\u00e1nlott kulcskifejez\u00e9sek trendj\u00e9r\u0151l"],"Trend":["V\u00e1rhat\u00f3 ir\u00e1nyzat"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az aj\u00e1nlott kapcsol\u00f3d\u00f3 kulcskifejez\u00e9sekr\u0151l"],"Volume":["M\u00e9rt\u00e9k"],"Related keyphrase":["Aj\u00e1nlott kulcssz\u00f3"],"Select country":["Orsz\u00e1g kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Show results for:":["Tal\u00e1latok a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Sajnos nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre adat az adott kulcssz\u00f3 \/ orsz\u00e1g kombin\u00e1ci\u00f3val kapcsolatban."],"The number of headers and header labels don't match.":["A fejl\u00e9cek sz\u00e1ma \u00e9s cimk\u00e9i nem egyeznek."],"Default for %1$s (%2$s)":["Alap\u00e9rterlmez\u00e9s ebben %1$s (%2$s) "],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Ez seg\u00edt a keres\u0151motoroknak meg\u00e9rteni az \u00d6n webhely\u00e9t \u00e9s tartalm\u00e1t. Az al\u00e1bbiakban m\u00f3dos\u00edthatja az oldal egyes be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["A Yoast SEO automatikusan le\u00edrja az oldalakat a schema.org haszn\u00e1lat\u00e1val"],"Article type":["Cikk t\u00edpusa"],"Page type":["Oldalt\u00edpus"],"Learn more about page or content types":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az oldal- vagy tartalomt\u00edpusokr\u00f3l"],"What type of page or content is this?":["Milyen t\u00edpus\u00fa oldal vagy tartalom ez?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a struktur\u00e1lt adatokr\u00f3l a Schema.org webhelyen"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["A(z) %1$s alap\u00e9rtelmezett t\u00edpus\u00e1t a(z) %2$sKeres\u00e9si megjelen\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1saiban%3$s lehet m\u00f3dos\u00edtani."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Ment\u00e9skor ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s az \u00f6sszes %1$s-ra \u00e9rv\u00e9nyes. A manu\u00e1lisan be\u00e1ll\u00edtott %1$s \u00e9rintetlen marad.","Ment\u00e9skor ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok az \u00f6sszes %1$s-ra \u00e9rv\u00e9nyesek. A manu\u00e1lisan be\u00e1ll\u00edtott %1$s \u00e9rintetlen marad."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["V\u00e1lassza ki, hogy a(z) %1$s hogyan \u00edrja le alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint a schema.org webhely jel\u00f6l\u00e9s\u00e9t. Megv\u00e1ltoztathatja ezeket a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat %1$s egy\u00e9n sz\u00e1m\u00e1ra."],"Learn more about the schema settings":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a s\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sair\u00f3l"],"Schema settings":["S\u00e9ma be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Default Article type":["Alap\u00e9rtelmezess cikk t\u00edpus"],"Default Page type":["Alap\u00e9rtelmezett oldalt\u00edpus"],"%s preview":["%s el\u0151n\u00e9zet"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az index n\u00e9lk\u00fcli be\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Annak ellen\u00e9re, hogy itt enged\u00e9lyezheti a keres\u0151 robotok sz\u00e1m\u00e1ra a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got, a teljes weboldal rejtett \u00e9rt\u00e9kre van \u00e1ll\u00edtva az adatv\u00e9delmi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban, \u00edgy ezek a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem lesznek hat\u00e1ssal a teljes weboldalra."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a kanonikus URL-ekr\u0151l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a \u00fatvonal c\u00edm\u00e9nek be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon tal\u00e1lhat\u00f3."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a fejlett metarobot-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a no-follow be\u00e1ll\u00edt\u00e1sr\u00f3l a s\u00fag\u00f3oldalon."],"Should search engines follow links on this %s":["Ha a keres\u0151motorok k\u00f6vetni akarj\u00e1k a(z) %s hivatkoz\u00e1sokat"],"Google preview":["Google el\u0151n\u00e9zet"],"Keyphrase":["Kulcskifejez\u00e9s"],"%d day":["%d nap","%d nap"],"%s (current default for %s)":["%2$s (%1$s jelenlegi alap\u00e9rtelmez\u00e9se)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Megengedj\u00fck a keres\u0151 motoroknak, hogy mutass\u00e1k a(z) %s a keres\u00e9si eredm\u00e9nyekben?"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["K\u00e9rjek az al\u00e1bbi kivonat szerkeszt\u00e9s\u00e9vel adjon meg egy metale\u00edr\u00e1st."],"No":["Nem"],"Yes":["Igen"],"Canonical URL":["Kanonikus URL-ek"],"Breadcrumbs Title":["\u00datvonal mutat\u00f3 c\u00edme"],"No Snippet":["Nincs k\u00f3dr\u00e9szlet"],"No Archive":["Nincs arch\u00edvum"],"No Image Index":["Nincs indexk\u00e9p"],"Meta robots advanced":["Robotok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa (halad\u00f3)"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Advanced":["Halad\u00f3"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/classic-editor.js"}}